# Master Front End XI - Módulo 4.1 - Frameworks - React Laboratorio Básico

### Filtrado organización miembros Github

En el ejercicio básico vamos a buscar el listado de miembros de Github de la organización que indique el usuario.

**Punto de partida**: [link](https://github.com/Lemoncode/master-frontend-lemoncode/tree/master/04-frameworks/01-react/04-basic-app/03-list)

#### Enunciado

Añadir un input y un botón para filtrar por organización, es decir:

* Se muestra por defecto el listado de miembros de lemoncode.
* Se muestra un input que por defecto tiene como valor: lemoncode.
* El usuario puede teclear otro nombre de organizacíon, por ejemplo: microsoft y al pulsar el botón de busqueda te muestra los miembros de dicha organizacíon.
* Que al volver de la página de detalle se muestre la organización que se había tecleado en el filtro (por ejemplo si el usuario tecleó microsoft se debe de ver Microsoft).

Puntos opcionales:

* Añade paginación.
* Añade Material UI.
* Añadir otra página y:
  * Tirar de la API rest de Rick y Morty para mostrar la lista de personajes de la serie.
  * Implementar la búsqueda.
  * Implementar use Debounce.
  * Mostrar detalle del actor seleccionado.
